[P牌仔] P牌仔有乜差別待遇?個個都想甩P?

珍系初哥，求巴絲屌屌我屎忽

由佢沉

的確唔太重要既，睇下有無路過既人可以教教我呢隻迷途小羔羊姐，無咪算咯都係題外話姐